有冇人係好唔想結婚??

包括有女,冇女,有仔,冇仔既你地

依排身邊好多人準備結婚差唔多咩case都有

1. 女方21歲嫁俾有有錢男仔,後來先知男仔老豆要佢結婚生仔先俾d遺產佢

2. 女方接近3字頭,佢身邊朋友不斷結婚,佢條仔都俾佢煩到應承左,但一定唔過大禮同擺酒,冷戰左半年

3. 男女同居左7,8年朋友眼中已經係結左婚,但日日都俾屋企人叫結婚,但冇經濟能力,租樓住緊

4. 唔小心搞大左條女個肚, 迫住結婚,仲係FB 不停哂幸福,但係朋友口中就日日後悔

5. 有個男仔朋友36歲,有車有樓,有女認定左係結婚對象,但暗中不停溝女

自問自己都好驚,同條女半同居生活
好彩同條女都有阿哥同家姐已經結婚生左小朋友,冇俾屋企人煩
而且雙方都冇結婚打算

但好怕依種想法有一會變,但自己未變得切

有冇巴絲有準備結婚煩惱???

連女都冇，想煩惱嘅機會都冇

就算有女

你想唔想結先

冇話想唔想 但係都要畀嗰名分人地

一齊就得啦

睇吓對方信唔信得過囉，男女都係咁話啦！

有仔 想結 唔知幾時結到

好多FD都係咁

順其自然啦, 結婚呢啲無得勉強
有時會諗, 就算成世唔結婚, 但開開心心一齊拍拖, 咁其實都ok

從來都對婚姻冇咩幻想
幻想唔到同一個男人過下半世
一度以為自己係冇腳嘅雀仔

直到遇上咗ex
終於有想一齊生活嘅人
後嚟佢出軌，散咗

有啲驚愛情
婚姻會穩定咩

好想fd都其實唔想結,一齊開心就得

但總有一面想結 就搞到好大獲

唔一定要結婚 同居就得 有咩不合搬走唔使煩